iphone7plus 128 定 8plus 64?

7plus 128
8plus 64

真係要講平時點用
會唔會狂影相果d

I7plus 256開心使用中，仲有大約100GB

會影相
但有俾錢用icloud
宜家部6仔64gb仲有17gb剩